$8500 budget 砌機list求評

Intel Core i5-8500 3GHz

ASRock B360M Pro4, B360, MATX, LGA1151, 4*DDR4,

GIGABYTE, NV, GTX1060 AORUS, 6GB GDDR5

Corsair Vengeance LED 16GB (2 x 8GB) DDR4-3200

WD Blue 1TB SATA3 Desktop Hard Drives

250GB NVMe M.2>Samsung 970EVO SSD MZ-V7E250B

Antec NX550/550W ATX PowerSupply, (80PLUS BRONZE)

Fractal Design FOCUS G Window ATX Case (Mystic Red)

用黎打機,PUBG, Battlefield V之類既game.

可以買返ATX板
RAM落返2666
SSD可以上500GB